北港島線 有咩區受惠?

為左比黨鐵沿海皮起上蓋樓cap水

方便死黑警調配人手

銅鑼灣北即係避風塘？

無20年都未起好
屯門南/東涌西嗰段仔嘢都要起到2029

西鐵/東涌線同港島東嘅connection?

d站咁近擺明要谷基建啦

灣仔站行去會展 10分鐘都到

有撚用咩 搞好條南港島先啦，香港仔入面都冇

加多個站小西灣咪囉

算

直接過海不如整環狀線算

北港島線站位擺邊其實唔太重要，最主要係令港島北有兩條平衡線，分散朝早各區去港島北返工嘅龐大人流
朝早返工時間北角站係爆到仆街，港島線本身已經載緊唔少港島東嘅人，但將軍澳線一車車咁載人到北角轉車，兩條線都多人到hihi，二合一根本載唔曬，多人起上嚟要3、4班先上到車
沒有最差嘅係，將軍澳、東九龍人口仍會繼續上升，而住得將軍澳都有唔少返港島白領工
北港島線就可以帶將軍澳呢班客直接去灣仔金鐘，同港島客分流
如果唔起呢條線，將軍澳啲天價樓住客，就日日喺北角排N班車先轉到車

銅鑼灣北極黎做咩
差幾步就跳海

佢會起樓

佢呢幾個站全部都係公路地底，應該起唔到

我好多年前已經畫緊concept plan
你話點

黨鐵主業係發展商
副業係cap水起鐵路
經營鐵路係副作用

原計劃好似真係駁埋東涌線

會展，香港本身就現有車站
添馬個位好敏感，解放軍同政府應該唔會比你起
最多比你起銅鑼灣北

你真係好天真

姐係連埋維園一齊發展？ 定再出啲起

其實西港島線係米重要過北港島線

起佢自己上蓋

咁仲填唔填海？ 唔填咁少位無乜肉食喎 但填維港好麻煩

唔知有生之年見唔見到佢起好